# Что изменилось

1. Вынесена логика игры в модули (game.c)
2. Добавлены
    - Фунция отрисовки линии по кординатам
    - Единаждая отрисовка стен по гранциам терминла при старте
    - Выхода змеи за экран, начинает новую игру
    - Само-съедание, начинает новую игру



